究竟點先可以挽救到一般關係

兩個月不斷做到最好 但係就算點做佢都對我好淡 我應該點先好 好頹

算數啦

我做左年幾有多啦 你話尼

molamola

搵過新一段

咁你而家點？接受咗好冷淡？

You can just play your role.

佢會冷淡係必然呀 唔係我接唔接受既問題～ 依家咪繼續努力囉！

最盡做到幾盡去氹佢？ 好似無論做得幾好 佢都唔會欣賞

企6-7個鐘見佢一面，佢講既不足全部120分完成，繼續會買手信同節日禮物比佢，簡單黎講就同未分一樣咁做

放心 你唔係佢心目中嘅嗰個
你只係喺到吊緊鹽水
重要係就死嗰隻
好快佢就會同你/逼你分手
跟住好快又會同第2個一齊

有無諗過其實你根本係無咁重要

你搞錯左 我地係已分手 就死又如何 目的達唔到死亦無妨 係我決定要咁做

分咗手重好啦 脫苦海
呢啲人會有報應㗎

如果佢已經唔愛你 你做咩都冇用 做得太激只會令人討厭 拍緊拖就話sweet 依家驚埋你都有可能 就算俾你得咗 都可能係可憐緊你
如果真係想就慢慢嚟 唔好太激進

何必辛苦自己去討好人呢？
你可以keep住呢種模式幾耐？三年好未？咁之後點呢？

每次咁諗都心軟呀 唔可以話苦海既 我一直到今日都仲中意佢 所以都唔會話後悔做過咩 況且佢比好多原動力我

都係嗰句 做得男人，就決斷啲
唔好拖泥帶水
佢對過你好又點 家佢係衰人呢樣嘢係事實
分得手就全斷 唔好諗咁多

兩個人都想救 先有機會 你一條友想救 算把啦

佢都比咗好多動力我 令到我好想努力 想出人頭地 想同佢組織家庭 但係佢一走就成件事唔同曬 做乜都無曬動力 連下年條路應該點行都唔知

有冇諗過你所謂既最好未必係人地想要既野？

我同你一樣 但係分開後更加係咁 係辛苦 但我覺得會值得～ 可能佢最後同我講既一句說話係「寧願你令我後悔」 你分左幾耐？其實我頭半年都好頹，但後尾諗法唔同左

要加油 追佢唔番都唔要輸比佢另一半

明白